其實處理公眾活動係唔應該帶實彈槍

依家次次活動都見到啲曱甴帶實彈槍（Ar-15 ,MP5 ,Glock etc)
其實公眾活動係唔應該帶實彈槍
要做嘢令佢哋每次帶實彈槍出嚟嘅時候都有壓力先得（壓力唔係指對啲曱甴，佢哋冇腦）

小弟嘅建議係要集合好多佢哋攞槍嘅圖片，再一併繪畫為屠殺嘅場面去文宣，有幾恐怖得幾恐怖，最緊要畀外國人睇尤其是係啲leftard，希望可以引到國際關注，大家幫手諗下橋

唔可以再比佢哋咁樣帶啲實彈槍出嚟

Twitter

同埋我覺得我哋文宣開始唔係幾有用，要諗下辦法

以上係小弟嘅愚見，希望各位交流吓

Push

同埋公眾活動個名有啲柒

push

希望各位俾啲建議
一齊做嘢

【核彈】呢個方法可以防水炮車【行動po求推】

【行動po】【求推】點解1223去稅局 連登冇人講？

點解1223稅局冇人提？

大家俾啲建議

唔應該
但係啲狗最鍾意做唔應該做嘅嘢

up

大家星期日有時間，記住加入香港金融業職工總會做會員呀！

我哋可唔可以為大家發聲，可以做到咩地步，全靠會員的支持

冇會員，政府點解要理你呢，資方點解要理你呢...

所以唔好等，今日就加入啦

PS: 就算唔係金融界的同業，都麻煩like and share，俾多一個人睇到，就多一分機會團結同路人，拜托拜托🙏

#香港金融業職工總會
#香港金總
#HKFU
#收會員

因為做左單老屈有槍械流入 咪有藉口俾班狗帶

不嬲都係唔應該帶實彈槍，臺灣，英國都係咁
除非果個地方既人普遍有槍，例如美國，咁就唔同講法

所以當佢哋攞出黎嘅時候要令佢哋有（壓力）

文宣

實彈槍其實唔等使 拎出黎又唔射得 唔知有乜用

對 ! 英國警察并非時時帶槍.
香港警察, EQ 太低, 帶槍十分危險.

要令到佢哋只要拎出嚟就要負責（負責係指pr方面，法律唔撚洗諗）

國際標準係唔帶的
不過而家香港政府眼中嘅國際只有一帶一路

[警世][接龍] 我要有個口號笑鳩黑警拍淫照！！！！！

咁大粒核彈點解無人拎出黎當歌唱?
集思廣益
我哎黑警
你哎咩好阿??

推

其實我地唔係罪犯 我地係示威者 我地係想呢個地方變得更好 先出黎 唔應該用實彈槍對住我地

仲有今日
人權集會
曱甴攞槍出嚟對著市民
阻止我哋聲援東突厥斯坦

要同外國人講

差佬形象已經低無可低 仲可以點

低處未算低
剩係得我哋知道冇乜用

佢地幻想個個都手持火箭炮

原完認同 唔小心比人搶左你話點算

突發：Twitter #boycottMadeInChina上咗Trending

認住831幫警甴殘殺手足兇手

港共其實已經放棄左而家出黎抗爭既人
醒醒定定歸係屋企既就慢慢計
仲企出黎個班就會選擇殺得幾多得幾多

廿幾年黎中共都努力洗緊香港人血
而家反叛個堆仲自動企埋一堆俾佢一網打盡
個政府都擺到明想我地死
諗唔通點解仲會有唔少和理非係覺得仲可以講道理

其實不嬲公眾活動都係唔帶得，綠衫狗連支左輪都唔應該帶，依家只係軍政府先大撚曬

如果單野係真，尋日海港城班狗就唔會敢咁樣喬裝係人群行黎行去

所以白痴都知係明屈插贓⋯⋯

我都認為係咁
如果係我一定會避免面對面

講咗幾個月啦
無人理

依家幫手推翻上去

好多地方都有共識唔帶
但唔包括支共

香港警察仲有專業意識ge咩
專孽就有

69果日已經袋真槍

講咗幾年架喇冇人阻到啲狗咋

所以就已經唔啱

文宣文宣

係唔應該，但係冇體制可以規管佢地

以前倒數放煙花d狗郁唔會戴槍

用輿論規管

Twitter Reddit

香港冇人權架喎...

輿論講左半年五大訴求都冇用，想用筆管一隊有砲既組織

控制popo

係警務署 同 政府

想問你想係佢地身上改變d 乜？

不治之症

不過揸得出黎應該唔係亂9咁開 唔同噴椒 tg 果班傻西

所以要畀多啲人知

暴徒

應該會有少少用嘅

[推到毛EE睇到]要求民主派立即申請禁制令，禁止黑警處理公眾活動配備實彈槍

英國警察大部份冇槍

國際都市香港

係！痴線

其實佢地睬你都傻

都岩
tg都係因為咁而放得冇咁密集左
（頭盔：雖然都係亂鳩咁放 但對比中大個啲 郁啲就千幾粒 百幾粒 好似真係冇咁密）
雖然可能因為班爛仔自己都驚撚左二噁英 唔關輿論事

最危險係帶槍仔果d

如果要硬性規管到

你要令支真槍係影頭下冧死人（或者好似荃灣有人跪而支槍走火）

(上次手足揮棍後 被shot 唔計）

國際戰線都幫你唔到

連新疆集中營都冇人出到軍事

唔使佢哋睬我
輿論壓到啲高層
（期望）

處理示威唔帶槍亦都係保護警察自己
得香港啲曱甴先會亂嚟

講到尾只係市民同警犬武力唔對等，加上失控嘅警犬有過多武力同武器

不嬲都係架啦

之前搜出軍火，懷疑有人將係公眾活動使用從而製造混亂，呢個可以作為警方理由。

p

但再之前都有用

訓左六個月？

要人幫手重叫人leftard

根本平時都唔可以帶槍，所以每條戰線都好重要
依D問題唔你你話唔比就唔比，所以贏咗出年議會
再慢慢清算班死黑警

其實佢依加翻抄盧溝橋姐 話示威者有槍之後合理化帶ar15 mp5 同郁啲開手槍既理由

Sor

係依家要將佢推上輿論

Push!

中共當所有反政府既人係示威者，未屠城因為香港仲有國際價值

班柒頭見你有手腳就話你有致命武力
講經咩

禁制令禁止防暴警察配備實彈槍

示威者應該使用相應武力！

三叔

啱

唔係講笑 遲下可能會用公帑買坦克俾黑警用

無錯

推唔到

會配槍唔係今個月嘅事，幾個月之前已經講明會帶

唔三罷唔令社會停頓
做咩都無用

香港人真係唔好習慣
呢個係美國嘅警權
但中國嘅政權

，

[member班狗對自己有利就話國際標準，上次記者問人哋國際標準處理公眾集會都唔會帶實彈槍就答依到係香港[/member]

同支共發展中國家/ 地區乜柒大國論述個操作一鳩樣有事就縮扮發展中

大家都知只係冇人管到佢，輿論都對佢未必起作用

英國係
但大陸唔係
香港警曱同大陸同化

不如話
佢地而家係又抆實彈唔係又抆實彈
比人圍又準備拎
根本一早已經係想殺人咁款
唔係掛住狗呢個名根本就恐怖份子

差人唔帶槍， 咁你哋保唔保證到唔殺警 到時你哋拎ar15出嚟掃人， 用個膠盾擋你， 任你哋殺？

睇咗幾版都未有圖

認同

阿蛇做嘢唔使你教

721831101111

冇裝班垃圾邊敢出黎呀

諗到一個長期抗爭幾好嘅方法（合理非，勇武都可用）

應該叫暴動革命

你地想呢個地方好? 你地做左啲咩令香港好? 掟磚燒鋪裝修打爛交通燈拆欄杆你老母
係政府埋單定交稅既埋單
公眾設施大家有份架 你憑乜冇建冇設仲大條道理話為香港好?
口話罷食 原來係施展獨裁主義走去恐嚇食元氣starbuck既人
口話罷搭鐵 原來去跳閘死要去搭好威威
你地話和平示威冇用
咁你地就唔係示威者 係暴動 係暴徒

呢樣我十分認同，排除異己，中共從不手軟

垃圾藍絲五毛 同你講都曬鳩氣 blocked

拜